Gooooooooooaaaaalll 救世神塔麥佳亞又入波 勁撚到

麥佳亞

要被連xx夫拖累到幾時

計左鳥龍 老友

下，唔係作緊監咩？

屌